連仔！！快del 依個post！！

原來係一個呀伯掉氣油彈!!

保護阿叔

推

推到連仔睇到

累死手足架

原來今日果d燃燒彈係呢條大陸佬掉！

仲有依個

不割

阿叔出黎好易比人認架屌

Del post

del post呀,好多3毛扮勇武

推到連仔睇到唯止

Push

出核彈都唔割

投訴個POST 話涉及個人資料

推呀dnlm

推呀

推推推推

大陸人黎香港犯事，之後上返大陸。

奈何演員冇着戲服。

should delete